毅進藍筆朝（2019-2019）

阿sir修史唔使你教!
張建宗不代表我!
我代表張建宗!

張建宗以下犯上, 班狗會點對付佢?

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」